## Теоретичні питання

1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
    * const newDiv = document.createElement('div'); // Створення нового елементу div
      // Додавання тексту або інших елементів
      newDiv.textContent = 'Це новий елемент div!';
      document.body.appendChild(newDiv); // Додавання нового div на сторінку
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
    * Цей метод дозволяє вставляти HTML певним чином поруч з елементом, до якого ми його викликаємо
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
    * Щоб видалити елемент зі сторінки, можемо скористатися методом remove()